啱啱俾啊爸鬧到喊 好唔開心

醫療界恒大搞到我地父子感情破裂
我好嬲

你老豆冇話錯你bo

唔緊要啦
人生五星星就夠

林溢欣我屌你老母

痴線

對唔住欣師
啱啱因為太多野煩控制唔到自己
不過好多謝你令我有人生五星星
多謝欣師

5準你咁話欣C

邊撚度東大？

東京大學？

睇下邊個可以笑到最後
每次我搭小巴經過東大都大大聲嗌東大有落
感受下做東大人既榮譽
雖然最後要行返去總站
但都係值得既

"屋企又唔係無錢俾你讀"
屌你知唔知自己有幾幸福?

入嚟諗住睇打邊爐渣ga
sorry出返去先